有冇人覺得Lenka把聲好治癒

由小學第一次聽The Show開始就鍾意咗佢
佢把聲好甜好柔和
啲歌大多數以輕快為主
有時有種童話嘅感覺
聽落好舒服好治癒

Trouble is a friend
Yeah trouble is a friend of mine. oh oh

諗起呢首歌

幾鐘意聽Don’t let me fall

呢首好似兒歌